## reveal.js

* https://github.com/hakimel/reveal.js
* plusieurs thèmes, effets de transitions, plugins, etc.
* supporte le html et le markdown à la rédaction
* peut s'imprimer en PDF

note:
Put your speaker notes here. You can see them pressing "s".
